有咩案件猶太人會理？

見過唔少報龜嘅情況都係唔受理
有咩case係會得到猶太人嘅行動回應？
有冇巴絲分享下

你係有錢佬/支那人，疑犯明顯係港豬，就會理

報失，因為可以偷龍轉鳳

示威
暴動